816撳港紙再唱美金 得唔得？

由於我睇連登話好多機都冇晒美金
所以求其搵咗個偏僻既ATM撳咗兩萬先
但我未set up離岸果啲
如果我拎啲錢去實體對換店唱美金
係咪好on9?

利申：零finance econ底
歡迎笑鳩我 但麻煩教埋我應該點做

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

得 目的達到就得

得我睇下個滙率先

聽講好多店都冇貨。啱啱0920大埔恆生分行有貨7.865

遊客果啲對換店得唔得

睇滙率做人，最好搵有商譽嘅，以免收到假銀紙。例如百年、發達鳥，不過今日可能未必有貨。

呢個真啊，祝各位巴打好運啦

Thanks! 我再諗諗計

絕對無問題嫁!
只係對換店幫你做轉美金既手績
最後都係金管局少左美金儲備

推

其實就係要咁

因為係公司行唔開
我而加禁咗HKD出黎
online banking轉左一半前做USD (哩個係自保行為?)
如果lunch做到既話就唱埋身上現金做USD
咁做得唔得?

簡單d諗 除左現金咩都只係一個數字
兩條友 一個銀行有一億 一個現兜兜有一億
你係女你簡比邊個屌